咁耐以黎 有無邊個人你覺對佢唔住

諗左一下

黃之鋒

阿joe

對自己唔住

對唔住啱啱分手嗰條女

點解

諗唔諗到?

有無得改變

老母算唔算

對唔住上一個ex

無人我對佢唔住，係唔係幸福？

老豆老母

EX

全部仆街死啦, 對唔住人既你地

有 我諗我再做唔到d咩去彌補反佢

屋企人

我老豆

好多 數唔哂

Ex

呢啲真係正仆街 知唔知亂講野真係可以累人成世，唔該講野前確保自己講既野唔會傷害到人先